屌奶星 旺角仲住唔住能到人

日日放毒氣

個女人係咩事

118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

事實亦都證明主流民意一直企係我地呢面!

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

又tg 了

早幾日行過彌敦道個肺都唔多舒服

支持休戰兩周！
用選票屌走建制派！

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

屌奶星 香港仲住唔住到人

樓主守旺角警署

平時放飯就揾一樓一